拜登：已經開始謝票了

川普確診、拜登大喜 推特「已經開始謝票了」 網傻眼：會不會太早？

美國總統川普驚傳確診，在一個月後就是美國的總統大選，這個消息傳出來震撼了全世界，而川普的競選對手拜登聽到了這個消息後顯得相當開心，昨晚他在推特上「開始謝票」，顯然是認為自己已經贏定了，但這樣的舉動也讓網友當傻眼，直呼「會不會太早了？」

民主黨籍總統候選人拜登昨日晚間在推特向支持者喊話，「再過一個月我們就能稱拜登博士（@DrBiden）為第一夫人。」拜登博士為拜登妻子吉兒（Jill Biden）的推特帳號。拜登此篇推文引發吸引21萬人按讚，許多支持者留言祝他順利達成目標，稱頌他和妻子將會是很棒的總統與第一夫人。

拜登的推特被分享到台灣論壇PTT，讓網友們都傻眼了，直呼拜登這樣「自行宣布當選」會不會太早了一點？，表示「在演哪齣已經看不太懂了」、「最蠢的莫過於選前慶祝，好啦，大家在家慶祝不用投票」、「上次希拉蕊也這樣」、「哪個國家都一樣，穩贏就不差我這窮人票，就不花錢出門了」、「完全不合邏輯，誰敢保證還有二十幾天會發生什麼？」

拜登sure win

留名等一個月

拍定手先

拜登贏硬

趕客

2016年劇本

拜登加油

有自信係好事黎既

biden 100% win

睇Twitter d like數其實都唔係好多人理佢姐
侵是但一個都高過佢

支持拜登

點會唔贏先？

陳芷菁

答案係B, B for Biden

條友係唔係低能

痴咗線

龜兔賽跑

我都拍定手先

我登必勝

自己燈自己好咩

公道講 謝票又唔一定贏咗先有得謝 輸撚咗都照樣可以仆出嚟謝票架 不過面就人地俾架就自己丟咁解姐

侵 : 拜登已夠票

Twiiter佢d like多過侵,但fb就完全另一個景況

總統

我讀drama架

g持Sleepy Joe

拜登必勝

李嘉誠大幾十歲都正常過佢

佢可能認知障礙真心以為自己已經贏咗
聽日可能開記者會表演簽行政命令

拜登 sure win!!!

登登sure win

敗登贏撚硬

燒生快啲祝賀拜燈當選

估唔到依到都有gel 郭富城出現

準備定入白宮住

等睇反艇

實win啦

八千大元

可能佢有份安排暗殺
又老人痴呆以為人地中左絕症

出現了，重要係慣性不推文

自大呢咁

拜登：瞓喺度都贏

通常賽前有球員出嚟話贏硬果 d, 最終會比對手大炒

Propaganda

落選都要謝票嘅咩？

美股區係時事台插棋

一定係biden，我讀drama嫁

佢大概知中國倒左幾多票俾佢梗係要謝票

What a political PR show!

傻撚左

當年老蔣買重杜威
the rest is history

聽日即時謝票都得啦
14億張選票成

2016年希拉莉都未至於咁癲

我讀drama

拜登Win Gel得未

老人病發作
老毛老咗果陣都係咁想超英趕美
全民大鍊鋼打麻雀

無風度到一個點

不過佢奶共 都係正常水準

佢就想做！

拍手喇

謝票都可以係輸

算遲啦
牙祖訓係度都贏

我讀BIDEN㗎

武漢肺炎都唔中,直頭贏到開巷

推 國務院：對港府拘捕逾80示威者表示憤怒 - 分享自 LIHKG 討論區

答案係D

登登已夠票 美國人可以轉投侵侵

Twitter真係左膠重地
黑鬼馬佢地下下都幾十萬like
侵頂多十零萬

我民主黨嫁

屌

第一次見

關家姐

china joe

咁似英超某球隊

實贏既, 謝定票差唔多

拜登

諗起慢慢走之前宣判前慶祝，黨媒仲吹到好勁，點知燈死咗

拜登：已經開始謝票了

所以戲劇性落敗

1. 侵侵咁乞人憎
2. 中埋武肺, 無得拉票

訓係度都贏, 謝定票差唔多

仲記得當年有個笑話係咁：
希拉莉選舉前對克林頓講：聽晚美國總統會瞓喺你隔離。
第二晚克林頓問希拉莉：我係咪要過去同特朗普瞓？

拜登小心啲柒

敖卓軒=老蔣2.0

Gayporn feel

上次希拉蕊也這樣

啱架喇 拍定手先

即管繼續燈

Lm 等睇話連登仔唔識英文

瞓喺度都贏。

立flag

JOKE2020

條友愈來愈心雄

下一幕...

binc

立FLAG

聽日開始宣布要連任了

比D咁既對手我地真係得啖笑 真係totally no mood去挨夜睇點票

D for Donald trump

聽日登基囉戀童支那登

重溫下先

上屆希拉里都係咁啦， 未選完屬已經準備出書講自己係first female president
民主黨傳統

琴日又話你唔鐘意都好我都會做美國總統﹐今日又話下個月老婆就係第一夫人﹐聽日會唔會宣佈籌組內閣完成。遲下又會代表美國見習近平

糟‧拜灯必勝

係咪記錯左日子

訓起到選都贏，頭已gel

跟住劇本發展

已經夠票

去謝票lu

回曬唐,好心佢啦

係呢個post 留定名，到時bin 連燈仔屍

共和黨真係 Facebook 比較多人

我讀drama㗎

屌佢個樣真係好撚衰
好似披左層假既面皮咁

其實佢係以為己經投左票，定剩係只計郵投都夠贏侵

咁都有Gel 頭圖見到

準備學希拉莉出書

要講英文

我頭先就想share comment俾你地睇

登爺幾時宣佈角逐連任

拜登
唔洗多謝我

訓係度都贏

洗同你客氣

未完場 慶祝定先

贏硬啦

我登已當選

訓咗冇睇 拜登贏幾多？

阪神 Vやねん 重現

希拉莉 2.0

CLS

恭喜拜登當選

謝天謝地謝支那

咁都放心啲
美國大把痴線佬鍾意唱反調
到時等睇好戲啦

共產黨：恭喜隊友登登 大豆侵去死

拜燈

拜登已經夠票
投侵

其實好睇燒山點樣講...

準備籌組新政府鳥

入去食幼幼

自己登死自己

我地連登仔一早幫佢開緊PARTY

同刁大大謝票先啦

立flag😆😆

加油呀拜燈

謝票就唔代表贏左既
輸都可以謝票架姐

gel定頭等收錢

佢愈憨居愈有花生食

佢邊係謝票
人地話佢老婆下個月做第一夫人咋
唔講以為佢老婆改嫁

英文果句應該係點?

其實個男邊個黎

贏了

You lost because have too much confidence

經典

上帝要你滅亡，必先令你瘋狂

拜登
連登

China joe sure win

"Do you know what's your problem?"

啊登又然

真係好柒

你既質疑已經嚟得太遲

我讀渣麻架

gel定先

巴打有料

諗起佢

逆行啫

恭喜

諗定個幼奶俱樂部點裝修

燒山撐左拜登未丫

愈來愈似韓国愚

陳啟泰：最後答案？

然後過兩日拜登確診

you go to school by bus ok?

最右邊嗰個阿靳 係咪仲做緊鄭松泰隻狗？

佢好多tweet啲like數多到絕望

拜登真係做咗總統要學乖喇，唔好再手多多呀!

佢宜家唔謝無得謝。

唔爭氣咁笑咗

本身拜開燈唔怕（好似係

贏硬，已經夠票

拜登贏夠硬，十月頭已經夠票。、

支持China Joe

左膠真係地球毒瘤黎

人地依奶過野有分加，仲唔快手感染埋，有分加呀

第二個奶野可能都會加分，侵死都唔肯戴口罩搞到最後感染埋就唔好話加分，唔俾人恥笑都當有賺

開始聞到16年果陣味

Btw Creepy Joe 必勝

一定要贏啊!!!!

怕佢一奶不起

條友個腦真係好有問題

一定係呀，我讀drama 㗎 .jpg

China Joe 一定贏呀

拜登奶野實有分加
但都要承受到先得架

謝票有乜問題? 贏同輸都可以謝

人都釘埋就咪玩啦

有無提前埋宣佈當選 ?

下星期可以卸任

拜登夠票 全投特朗普 美國一齊贏

拜登訓係度都贏

已夠票
唔洗再投比佢啦

push

喺美國謝票有咩用
學何妖入中聯辦謝票好過啦

留名睇一個月後鞭屍

拍定手先，Ya~